覺唔覺大陸人個口好大浸臭味

企／坐佢地隔離 佢地一講野就勁臭 臭過啲廢老

問路...

佢地唔鍾意刷牙

臭過屎

緊係啦 大陸煙民多撚到 班撚樣煙駁煙 仲有食埋d唔知乜撚野唔撚刷牙 把口仲臭撚過堆填區

佢地冇呢個意識定係點

自身臭味

我反而係覺得佢地食野有問題
我返完大陸都會覺得自己放D屁臭D